戰場上分鬼好易

如果敵人落單：
打到佢仆街唔收手就係自己人
保護佢放佢走就係鬼

唔駛猜度估裝備，1個鐘都籌到100萬美金，有人捐錢買頂級裝備有幾難
睇行動最實際，瞄空氣扮野，打無辜既人都只係"可能"係鬼
但保護敵人既唔駛諗一定係

［正視聽］大家唔好再嘈啦

結論係要引到狗入機場郁手

唔認同保護佢就係鬼

唔！好！再！掛！住！捉！鬼！
唔！好！俾！人！分！化！
唔該幫我推一推
［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

你可以當睇唔到行開

痴撚線公司

做唔出就唔好係度講捉鬼

你個起底RECORD 咁多負評
仲係咁出POST話唔好搞人地個墳

如果你地唔係做到咁就唔好再講捉鬼
因為我地放唔放火，丟唔丟野都好，對家都已經做哂假圖黎屈
我地唔做係佢地心目中都一定有做

黑警連官方PAGE都夠膽將一個仆街跌損既人屈成比火燒傷
我地捉鬼已經係無意義，記住對面係支那，佢地最鐘意出假新聞

agger

Me too, 樓主講嘅嘢同我嘅理解剛好相反

唔割席都要防鬼呀，睇港台直播好清楚，有條著白底花衫嘅肥仔喺度帶動示威者情緒衝警犬，個黑西裝叔叔擋唔住條肥仔，畀佢衝咗出去，條肥仔本來好似好激動咁，但衝到班防暴警面前，竟然同警犬好平靜咁講咗啲嘢，跟住其中一個警犬就將佢送番入機場，千真萬確，要小心呢個人

自己友主動落單就由佢自己衝去狗群度
敵人落單咪要出手，唔通比個橙佢比杯珍珠奶茶佢叫佢行番入狗竇啊

你要捉鬼就實實在在用出唔出手打敵人黎分，打敵人唔係講無啦啦開無雙打，係講緊白衫走甩/黑狗落單個時圍

如果唔係唔好係度估估下，尻話人帶豬嘴係鬼丟下火又係鬼就正仆街，隨時累死義士累哂前線消失哂

泛民最大左膠要出黎起大台組糾察囉